
                      Respecto a efectos especiales, genial, todo muy bien, llamativo y fiel a la idea del libro sobre una realidad virtual. Lamentablemente, fue lo único fiel. La pelicula, en cuanto a trama, se quedó muy corta. Estoy de acuerdo en cuanto a lo dificil que sería conseguir los derechos de tantas cosas, pero, 